[防守進步?]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 8

Let's Go Lakers!

[size=6]2017-18 Rookies:

Thank you Lou and Young
Thank YouDLo

Ice in his veins

比Plumlee屌打

樓豬渣ga

開咗新

luke成日玩9 nance打C

防守問題>進攻 好多
防守唔識講了，睇撩鼻屎同Bogut出黎執唔執到屎。

進攻方面上兩場睇得出推得好快，上半場效果其實唔錯，但睇得出下半場體能負荷唔到打咁快，進攻同防守同時跌哂watt ，特別係BI 睇得出佢第一節係打得唔錯，之後開始係唔夠體能去打咁快，有兩下transition波子上左去佢都仲係後半場。
兩日一賽都唔掂，個pace推咁快b2b實死硬，仲有傷病問題會更嚴重，要睇luke取唔取到個平衡點了。

Blo block shot